[牙膏16春] Intel 次世代 Alder Lake-S LGA 1700 處理器曝光

根據此前的爆料，Intel 將會明顯加快在 2020 年後對桌面處理器的推動速度快，追回之前已落後的時間，目前第十代 Core 處理器 Comet Lake-S 即將上市，而在它後面還有 14nm 的 Rocket Lake-S，之後真正的 10nm 桌面處理器 Alder Lake-S 就會接手，之前已有傳聞指 Alder Lake-S 將會用上長方形設計及更換上 LGA1700 針腳，最新再有爆料稱 Alder Lake-S 或會採用類似於 Arm 的 big.LITTLE 大小核設計，由 8 個大核心及 8 個小核心組合而成，TDP 最高 150W，更會支援 PCI-Express 4.0 傳輸。

目前，Intel 正準備發佈基於 14nm 工藝的第十代 Comet Lake-S，Comet Lake-S 的旗艦產品最多會有 10 核心、20 線程，因為升級了核心數目接口及主機板都會換新，預計將採用全新的 LGA1200 及 400 系列主機板。

換支新牙膏ok?

唔得

因為佢得一支牙膏 仲要得返幾滴

同一面積整唔到密D，就退而求其次整大D？

LGA 1200 > 1700
遲D返返去LGA 2011咁多支針

就叫 LGA2021

依加應該係想射都射唔出

可以既話真係唔多想用intel..

9900k 既我表示玩多三年就會轉去amd

agger 下部一定amd